《集思廣益》一人一個鬼佬係香港做嘅平民活動

最近突然間諗到個問題
究竟鬼佬係香港有咩活動做
佢哋會唔會去食冷麵 落網吧 會唔會玩遊戲王？

去海灘曬太陽，之後去飲杯啤酒/咖啡 (豐儉由人，唔一定買d好貴既)

去lkf前間7仔買啤酒再un

係山上練越野跑

茶餐廳食沙嗲牛麵
新廣發瘋狂打邊爐

上次教完個三藩市鬼佬佢就愛上咗

去decathlon買d cheap cheap standup paddle 去西貢划

去個間叫Mr. Wong既野食cheap既中餐

去監獄探監

赤柱？

邊度

佢地晚晚去酒吧？？？

獨狂抽插港女

屌女

食大家樂

行山一定最多

Google la 屌

飲茶算唔算